untuk semua penyelesain dari case tiap problem ada di file
main.go

untuk menjalankan ubah .env.example sesuai dengan
cred database yang digunakan

ini belum menggunakan validasi dan belum ada handle 
exception
untuk sample request bisa dilihat di sample.http
